最柒嘅汽車牌子名

如果有條女問你:你架車係咩牌子?

鄉紳答:萬事得

不過通常都唔會講中文名,因為個名真係好L柒

所有支國牌子

Kill In Action

benz

愛快

Mercedes?

東風

吉利
長城
比亞迪
奔騰
海馬
金龍

Tesla

大發

恒馳

一定係MG
名爵汽車

賓池

小鵬